［澳洲］自己入日本水貨車

有冇巴打喺澳洲入過日本水貨車？見Sydney有幾間車行做 有啲有local stock 有啲要你bid完佢幫你入 check過好似話要SEVs個list有先可以入 想買kei car/皇冠 驚俾人水/之後維修貴等等等等 求指點迷津